Ben Affleck Ana de Armas 分手

48歲的「小班」班艾佛列克（Ben Affleck）去年3月戀上32歲的「龐德女郎」古巴女星安娜德哈瑪斯（Ana de Armas），上月還傳出2人在洛杉磯同居，看似十分甜蜜，美國《時人》雜誌周一卻報導，他倆現階段人生目標不同，安娜決定掰了小班，10個月的戀情嘎然中止。

他們去年初在紐澳良拍攝驚悚片《深水》（Deep Water，暫譯）墜入情網，3月傳出緋聞，安娜4月隨即在IG分享2人合照，大方認愛。小倆口2020年出雙入對黏TT，安娜上月還傳出準備出售位於洛杉磯威尼斯的住宅，搬到小班的洛杉磯豪宅同居，沒想到卻在2人交往將近1年後選擇和平分手。

《時人》報導，他倆透過電話協議分手，「他們討論過無數次，關於彼此的未來，共同決定要分開」。安娜過去幾星期都待在家鄉古巴，她17日現身好友的YouTube頻道，剪掉一頭長髮，換成了可愛的鮑伯頭，看起來更加甜美。

消息人士告訴《時人》雜誌：「小班現在沒和安娜交往了，是她提出分手的。他們的關係很複雜，安娜不想定居在洛杉磯，但小班必須留在洛杉磯，因為他的孩子都住在那裡。」小班與前妻珍妮佛嘉納預有3名子女──14歲的紫羅蘭、11歲的莎拉費娜和8歲的山繆。

熟識他倆的友人則補充說明：「這（分手）是他們共同的決定，過程和平。」、「他們處於不同的人生階段，深愛也尊重彼此。小班希望持續專注在自己的生活和事業上，接下來有3個工作等著他，他也是一家之主。他們都很滿足於自己現在的生活。」

《紐約郵報》則報導，安娜想生小孩，她現在30出頭，正是生育的關鍵年齡；不過，小班和前妻珍妮佛嘉納已有3名子女，他拒絕承諾生更多小孩，2人在這一點上面沒有共識。消息人士透露：「小班現在不想成立一個新家庭，他原本的家庭一直、也持續是他的重心。」另外也有友人表示，「他們彼此之間仍有愛，2人也有可能會復合，大家相信分手可能只是短暫的」。

肥Ben幾型

垃圾工人已經把Ben家門口的Ana紙牌掉了

可能又會隊返酒

以為佢仲係同JENNIFER GARNER一齊

諗起.. 哇珍妮佛羅培茲

係就好

關佢乜嘢事

估唔到會想生仔女好多呢個年齡層嘅女星都想再搏殺多幾年 特別係佢呢啲上緊位嘅 估唔到咁想要一個家庭

.......當年人地係兩公婆黎....

Jennifer Garner同Jennifer Lopez兩個人嚟㗎喎？

出雙入對, 仲要開戲做男女主
日日比狗仔隊跟

你10後?

佢同J.Lo 真係熱戀過

頂唔順Ben 條大J

好似Casey Affleck

佢兩個都食過

嗰對眼
永遠都有陣sad味

記得條囡block過twitter fans ac 現實個格應該都麻麻

咁浪費...送比我啦